如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

轉
機場朋友 前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂 !!!

推

721

Push

希望機場嘅巴絲睇到

問題係到時個鐘WORK, 但有門出到去都離開唔到個島，點算？
還是先走吧！